你地見過有咩職業病

做左It app狗咁耐
見製就會想禁下
見倒靚ui會望多兩眼
隻game load緊ge時候
會諗佢同server搞緊咩

Jeana揸咪.gif

有個fd做黑狗
見人就打

瘋狂refresh email check updates

你搞錯 見人就打唔係職業病
係狗既天性 無呢個特質點考得入

印刷廠
因為太多塵咁細的紙碎，鼻敏感
太嘈，撞聾
長期做同一個動作，勞損

第一日返工同事就叫我走
做到仆街做到瘦

Ching 職業病唔是咁解

仲係fd

我會留意人地d靜脈

佢既係堅 職業病

選擇性失聰

做出版同印刷 去書店習慣睇下D書紙質地同埋睇下間出版社係咪D對家公司

食完飯同收銀講多謝晒拜拜

等睇揸棍波圖

唔是咁解？

成日買野俾錢 會同收錢個個講多謝曬